[行動]10月14號19:00 遮打花園見

就係今晚啦
美國議員都會出席, 唔係唔黎呀？

俾埋文宣圖你,快啲推啦

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

呢個標題清晰

香港人權民主法案集氣大會

日期：10月14日
時間：19:00
地點：遮打花園

push

推

今日好有可能一帶口罩就鳩放催淚彈
唔帶又搵人影鳩你

屌，推返上去啦

今晚見

病咪要戴

香港人 同我出黎呀

幫手推啦屌

推啦